點解冇人開hkspace post 指點下我地班後門狗

點解 番到黎on99 咁係到齋坐聽talk
學生身分證有影到柒撚蒙蒙食甜筒咁
得我一個人 又無fd 讀 諗住撩隔離條女 傾左兩句就收左我線
o camp 好貴 可否教我識新朋友
利申 ：比人氹左入film so

大patpat

不是重點

hello 同學

同學讀咩呀

冇報o camp

不敢自爆 btw 啲女好高竇 Korea culture

Hkcc世界第一

唔好走入嚟買廣告啦 雖然之前都想讀

吠一聲黎聽下

我報咗 然後打電話嚟叫我快啲去交錢😂

🗣🗣

su ?

Hkcc比起出面啲學店好好多啦
教啲野又實用 gpa又無其他咁多水份 人地non jupas收hkcc既gpa要求都低啲
利申 hkcc走後門入一大

係呀 但我話不了 好似有點賤

你係靚仔定毒撚先

film soc幾抵玩 得閒拎兩張戲飛都cover到入會費 不過啲位就唔會好

女 不過你唔會信架la

space直頭零水分，少到入唔到U

你講我咪信囉 睇嚟你應該係fm嗰批

你都係film soc一份子？

啲電影飛自己諗啦 今日好多人去報

水份高啲野又淺啲大學咪唔受你玩囉垃圾太空狗

唔知fm 係咩 我係found dip 既垃圾

我都係啊屌你..